多謝琴日一班互相幫助既兄弟！

雖然同你地素未謀面，但係有難既時候仲會幫助對方。
即使大家互不相識，係喊 邊個有遮！、邊個有水！、邊個有哮喘藥！、邊個識急救！既時候...唔洗幾秒就有十幾把遮係你面前出現，果刻真係好感動
好多謝你地為香港付出，仍然愛香港呢個家園

尋晚手爆哂流勁多血，戴住個罩又抖唔到氣，之前又食得唔多野有d 暈暈地，果下已經有急救扶住我瞓喺地，然後六個人隔開一個身位圍住我，有啲就餵我食糖。好記得有個女仔話：唔好介意我飲過。就成枝保礦力俾咗我。果下真係feel 到大家真係連成一線

真係好好